美股認真討論區 DCCXXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (10月份）投票

1/.每月尾重投一次，每月最後交易日開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

dllm 得啖笑

尋日用孖展買左100股tsla 諗住做short call. 但支牛唔比？ 係咪一定要用現金買先比你做sc

今晚個倉睇黎又要蝕5%以上

小西正仆街，導人無限期坐成手蟹貨!
石巴一早空倉先係笑到最後嗰個!

支牛好似無portfolio margin

講真又唔係跌好多， 我諗買12月put 對沖下都好

姐係點，未做過sc

Joe 乜佢真係咁好咩
出面都講緊預期佢好過侵侵

好似當年都係 hillary 贏

今日放假唔洗做 爽

其實邊個上都會對個市好吧

好好地地咪算囉 一野插落黎

票站調查我都話投民建聯

今晚就拎返你九月嘅profit

我想講點解唔跟契媽買，睇佢尋日trade log買既 accd, spot, twst, pstg 都逆市升 是但入一隻都有賺

我屌你 唔好呀

唔敢期望太多

The time is different

點解唔直接買契媽

俾啲掙扎

今晚升撚硬

你買左乜？

驚咪買定新能源

唔通你做左淡

巨棍

Tsla 升

姐係佢唔識張正股同張covered short call夾埋一齊計你個margin
張SC當無cover咁要你有勁多margin 先開到

NNDM 契媽買完升30% 下次睇完佢trade log 之後分散 咁買睇下有冇賺先

睇番講詞

好似侵/登都會大力推新能源

買左100股黎cover, 但有30股 on margin, 都唔比我做sc, 屌佢

TAN點買呀甘高

睇嚟無奇蹟出現喇
完全唔彈

輕倉

契媽個倉好易比龍頭拖累，反而契媽買既mid cap好撚準，5隻有4隻第二日都係升

完了吧

你點都要買龍頭
所以入契媽一了百了

契媽都炒妖股

講真 契媽先應該炒妖股

Insider 轉身快

辯論之後 美國查移民數字急升

亞洲人操盤中

浸浸 贏面大 所以跌

圍在城裏的人想逃出來，城外的人想衝進去，對婚姻也罷，職業也罷，人生的願望大都如此。

joe biden 都唔係冇機，而家debate咁精神

邊個吹撚到佢會訓着

點解唔買契媽 free ride佢

其實佢個fund size唔係好大，total得8個B
再大d就無得咁玩法

移去中国呀？

係精神既

左上

美國人真係on9
去中國或者中亞lor

美國淪陷
加拿大還會遠嗎

因為契媽咁個股升幅咁高囉

唔識點應你

唔想蝕管理費

去加拿大？左膠國

屌, 條友又幾好笑

我估計好多人抄契媽功課先升得咁勁

加拿大出名左

都好on9
睇美劇成日笑鳩加拿大

口裏說不

走牙

一粒鐘由+170變-180

Moderna

酒仙酒仙

早晨

華爾街都變華人街

洗唔洗呀屌

強姦金都蝕唔少啦 差在契媽個少少嗎?

納期冇底既

鏞

又穿ma50...

契媽day trade冇咩肉食，反而集中佢果日買既股return好似大d

點解港股反而唔跌

千跌 牙登嬴

個倉由正數變到負數

tsla win win

聽日幾多號？

諗多左 盤前至少panic sell到400

走呀

糟勝

中共要統治世界了

納期跌到好彩啲野冇過夜

新能源ETF

穿唔到三角 下望370

麻雀

我啲倉剛剛先見到個屋頂
又要潛返落去

work

龍友都威咗幾日 係時候交返個場俾淡友

唔好咁話閪蛇

Pton put過左夜

Ath 都夠膽put

今晚繼續玩party

支牛做SC唔計你本身有股票

係既咩 有100股都唔撚比我sc

呢隻嘢好似唔關事

關既

果果又可以加注

熔斷派對

淡友接力

疫情受惠！侵愈錯愈升

跌返一日先啦

邊有話話閪蛇自己發洩下

唔玩喇俾返啲錢我

又話華爾街班撚樣橕China joe, 贏緊都趺, 屌你咩

石仔又贏

trump贏先升喎

石仔》石文彪

其實如果重倉tsla又唔洗太驚姐
拜登win可能仲有so

Ok

光伏勢不可當 我登必勝

唔明點解
明明trump成日逼啲大企業幫美國做野
又搞到佢地無人仔搵

未開市已經由extreme greed變做extreme fear

政治環境改變，俾你都減倉睇定啲先啦

華爾街撚屌：我就中立既,唔好搞到我就得

All in 支概又贏

明明就掂到鄉下

租會加稅？

Yes Biden 贏我覺得係增加緊成個局勢既uncertainty

好串

睇嚟要買定JD PDD
Biden 當選AMZN 仲有得做咩

石巴戰勝歸來了

NIO BABA

如果拜登上台之後 對中路線同trump差唔多 大家會唔會唔屌拜登

唔知大家發唔發覺 依家外交多數係由蓬蓬去攪 同時行番trump最唔鐘ge多邊主義

應該係，大芋走貨等選完先再出手

我的英姿

較返0.25速先

有咁嘅可能咩
Biden 上場我哋就要賣股移民買中概股

廢話 梗係會

拜登做直接玩中資股 AH股啦

多邊冇市場，人口越多越話事，印度支那會控制成個局面。

美國應該要扶印度打支那，左膠即刻冇立場幫支那

Regulation同tax

民主黨其實對qe既睇法係點

依家中國係想主導世界
政治上係挑戰美國核心利益

依家trump無加tax但係貿易戰，啲大企業成本咪一樣上漲

成個倉得返SQQQ
但SQQQ都跌係做乜柒

熱播的歌 忽爾靜了
場邊 一聲慘叫

本身四萬億方案

呢個機會係零

比登贏左就真係慘叫了

總統只有4年任期，後面1年基本都做唔到咩，基本上係前面3年

今晚要清倉?

所以要用咖哩打支那

而家先跌60點，試吓跌200

成個obama年代都QE

其實美國科技企業已經企晒邊
你望下faang 今年投資邊到最多

Faang支持biden定trump

有冇警世系列

我登必勝

酒鬼 再反手沽

今晚個party又要call埋呀酒仙同金庸

燈燈

再接下來就要收拾了

今晚又有位入貨

CHING CHONG

今晚巴打可以揀定樓

頂今朝兩個講咗D乜
期直插嘅

In 登 we trust

就算把口係咁講, 實際都肯定行番obama時代條路繼續縱中
本身biden嗰陣就係obama副手
同埋暗中99%同中國有唔見得光嘅關係啦

Joe joe表現好啲

重倉新能源喇

要揀樓要TVIX先夠喉

本身trump係生意人，只睇利益，佢選到其實好危險，如果支那開個極吸引條件，佢好難唔會行希婆玩法

例如：用注銷支那所有美債，即時開放市場（只對美資），美資企業投資資金出入冇限制，換番美國放棄台灣

龘軍 一聲慘叫

SH trump

一個出拳打的 一個唐三藏黎 都打中國邊樣有效？

Ff果時

Short tvix

隨時屌錯閪 點知開市升

黑馬係玩TPP，唔受支那玩，支那要玩，就要改到自己付合規定，所以支那攪左個服貿出黎

如果覺得拜登上台會推翻trump政策
科企唔會加快投資印度越南
歐盟 澳洲 加拿大 日本 英國 更唔需要係選舉年 同中國反面

較返0.25倍速先岩

完喇

PTON好鬼 日日都自己玩自己場唔理大盤小心d

0.25 都炒

d期

問題係無人信支那講既野了。。

侵都講到明要做左先再傾。。

我自己覺得唔會變太多，只係慢慢加快反面，唔係拎上枱啫

CS射現金倉去IB, 2日就到

依家主力用IB+FT 算

應該係話

燈燈比預期好，除咗有d 口窒窒之外，就無乜老人痴呆講嘢似obama tone

Chris 應該係有d bias

但係侵侵又無乜禮貌jer 住人，有d 話題佢spin 唔到

因為支那保護主義同埋營運成本上升，支那5險1金對企業同員工黎講都好重稅

高登仔08年都講自己係中國人呀屌 咁啦
蔡英文都講過自己係中國人

玩得政治就無個人思想架啦 關鍵時刻就要緊跟黨路線架啦

而家風火輪又到石仔空倉又中

入定sqqq 都唔夠hedge

所以會即場注銷同簽文件（唔公開，但會錄影），一反口就放上utube播

淡友 快啲gel頭
通常一gel 個市就轉邊
屢試不爽

唔會一下子推返。。但慢慢修正比中國回到氣?

all in寧德時代算

Ib點開買sqqq tqqqq

唔會，支那營運成本好高，走左唔會番黎

其實拜登贏
香港人仲可以比而家慘幾多
我想像唔到
集中營定強制送中
封關無健康碼唔比出境
仲有呢?

大方向都係反支,joe joe上只係慢慢反

現實炒車師

健康馬係番支那用，英國冇

侵其實唔太想制港共你睇番，反而想知DEM邊個會出黎接solomon個位？

共產黨只要政權穩

倒退變北韓一黨專政或者 改革變台灣政黨輪換。。

一定揀前者。。同世界既分岐只會變大

先破後立係基本
但trump依家係全破但又唔立
Pompeo 係聯合緊其他國家圍中
大方向係正確
不過就要睇11月trump係咪真係仲贏倒

黑格爾200年前講，支那係冇歷史，只有惡棍不停輪迴

我重倉NIO又笑柒你條傻鳩

乖乖地繼續升 唔好跌喇好嗎
難得個市好番

登只要唔制裁中芯華為。。中國就回到氣啦。。即使外資唔設廠係中國

升災

開返d permission

好似要過senate，China joe其實係推唔番

你覺得joe joe真係會咩

參考新彊同維吾爾。。。

要自願絕育

咩permissions

喺咁嘅環境仲大叫升災，究竟係愛呀抑或係咩呀

支那好治癒個post

今日跌？歐盤好似未郁嘅？

納期 係咪v 緊

設置->賬戶管理-->交易許可

復雜或杠杆交易所交易產品

台仔都冇panic sell

Trading permissions

感激g巴

係民主政體入面 總統係重要但唔係至尊無上
你睇trump 4年有幾多野想做 但都做唔到

就算biden選到 共和黨都會用4年去阻佢親中

申請完等1-2日左右就買到

熱賣的call 忽爾靜了
龍軍 一聲慘叫
好友都跳樓了 你沒有被忘掉
阿侵 預了分擔惡兆
拜登收聲 失控地笑
納Dee 終於跌了
strong hold的震盪裏 你沒說 但心照
某個事情大概不妙了
因一個人 轉put

都要比面/tum住就住大財團

中國議題上其實已經有晒共識 難以逆轉

仲有美國唔可能放棄台灣
因為簽左條約
如果美國唔幫台灣 美國就無信用 南韓 日本 越南 印度北約個堆 信唔信你好

對美國最有利係 台灣唔獨 中國唔打 美國係南海周圍行

就算拜登做到，希望只係唔投侵，而兩院照投共和

守得住senate多數 比較緊要

呢首係弱

Senate下次選係幾時？

蓬蓬都話對中路線兩黨有共識
只係處理手法係點

繼美國參議院共和黨人今年較早時候提出一項全面應對中國競爭的法案之後，民主黨人本星期也提出一項全面對華政策法案。法案計劃撥款3500億美元，用於增強美國的競爭能力、抗衡北京的全球影響力。分析人士指出，這顯示中國議題在民主共和兩黨間具有廣泛共識，而且隨著大選來臨，兩黨都不會在這個問題上示弱。

參議院民主黨少數黨領袖舒默（Chuck Schumer）和參院外交事務委員會副主席梅嫩德斯（Bob Menendez）等11位民主黨參議員星期四（9月17日）共同提出《美國領導法案》（America Labor, Economic competitiveness, Alliances, Democracy and Security, America LEADS Act）。

這項法案的內容包括：投資美國工人，重塑美國在科技、製造業、全球基礎設施、數字技術和全球清潔能源發展方面的競爭力；重新定位對華外交戰略，加強美國對印太和國際盟友的承諾，重建美國在世衛組織等國際機構的領導地位；重申美國在印太地區的安全承諾，確保所有國家在國際水域和空域行使權利；回歸併推進以價值觀為中心的外交政策，重點支持西藏、香港和新疆的人權和公民社會；通過加強貿易執法措施等方式對抗中國掠奪性的經濟行為。法案還要求為美國教育系統提供更多資源並增加申報要求，以應對中國在教育領域的影響力行動。

參院外交關係委員會主席裡施（Jim Risch）表示，他希望民主黨人的提案可以和共和黨人早前提出的一個法案合二為一，形成一個兩黨支持的方案。他星期四在參院外委員會的一個聽證會上說：“這是關乎美國的議題，而不是黨派議題。”

據《紐約時報》報導，民主黨的法案將在未來四年為美國科學和技術的研發撥款3000億美元，並對美國半導體產業提供160億美元的資金支持，還要求五角大樓從美國和友好的國家採購某些產品，而不是中國。

法案還將在四年內為印太地區提供1.25億美元的軍費開支，以加強美國與地區盟友和夥伴的關係和美國在這一地區的態勢。

法案還要求總統提交報告，確定在中國參與和協助強迫勞動等人權侵害的個人，並對他們實施制裁。法案還允許遭受迫害的新疆維吾爾人和其他穆斯林少數族裔以及香港公民獲得難民身份。

民主黨法案中提到的一些措施已經獲得了兩黨支持。例如，參眾兩院的兩黨議員曾共同提出多項支持半導體行業的法案，一項為半導體製造企業提供數十億美元聯邦資金的法案已被納入《2021國防授權法案》。參眾兩院的兩黨議員也提出議案，允許為遭受香港國安法迫害的香港居民在美國優先避難。

所以要祕密協議

希拉里賣台協議

今次兩會都會換部分，再下次係22（好似係）

China joe cancelled 左個關稅，最後都係要senate批先得

熱賣的call 忽爾靜了
龍軍 一聲慘叫
好友都都散別了 那鬧市亦熔掉

阿侵 預了分擔惡兆

拜登收聲 失控地笑

納Dee 終於跌了

strong hold的震盪裏 你沒說 但心照
某個事情大概不妙了
因一個人 轉put

唔係上年岩岩senate選完？

係咪補選咋？

Philosophy of history?
成日想搵本書睇下

Say goodbye to the overcommercialized Christmas: Pandemic-weary shoppers want a meaningful holiday

Retails and Luxury watch out

屌，wiki 寫2年選1/3，而家係 53 VS 45+2

佢哋先最唔中立

期權撚今晚又要被撚狗

支那做唔到揚棄呢part

可唔可以俾我走先

商人冇祖國，邊到都岩

話時話，突然唸起，如果去左英國轉BC，美股點計稅？

警一警世先

資產增值稅

Capital gain tax

呢個我都唔知
以為開左option right就有

第一場辯論 就搞到個市咁
之後 唔敢想像
大家小心d玩呀

啲$唔離開firstrade既話駛唔駛交稅

英國人買美股要俾capital gain?dividend呢？

先入為主的謬誤 ── :Fallacies of presumption
把一些未獲證實或已被否定的前提當作真理。

fomo put

期又落地獄

尋晚仲入左d貨
早知忍一忍手

1% 唔係好多姐

小閪教係咪要jump 了...
要俾三叔教同石Dee 笑我哋SH

仆街

點睇大選一有少少明顯走勢 華爾街就話你知揀邊面

做咩鬼

Financial transaction tax

食糊

趺左一百點
吾挽拉
比返D錢禾

唔多 但個股就......

dllm又股joy

石囝又贏

好撚野，蟹左隻港股跌到仆街

字一色 清對

頭盤1% 主菜2%
今晚特大災難 比返d錢我

又捐錢

自摸 門清 冇花

石巴尋日盤前清倉笑到最後
P 巴102 u 開倉 連登大船成輸家

一開盤前咪走得

海底撈月

P兄下次我上車叫埋你好嗎

知錯啦 我安份守己打工算啦

仲有冇

今舖真係期暴跌

係役滿丫屌

Fanng 食兩棍 痛痛痛

日本牌

Kan kan 糊， 無碰過

直插

世界末日，痕指或成最大贏家

P巴坐沉大船

今融

unity 65

石士無雙

飛巴千算萬算 估唔到傻p 上船

將D錢放係定期算啦

滅世派對

Ok,唔好耍我，我就黎上ifc

螞蟻

無限復活

想跳樓

仲係ma5 樓上
再插再講

On9

小意思la p 巴

琴日入咗貨搏佢升穿ma30

909贏個d又輸突

邊隻

Melamola ching chong ching chong.

屌你老母閪石佬害死人

【首場大辯論】美國總統大選展開首場電視辯論，根據CNN民意調查顯示，六成評論員認為拜登表現較好，只有28%的人認為特朗普勝出今次辯論；至於美國CBS電視台即時民調亦顯示，48%觀眾認為拜登表現較好，41%則Like特朗普，一成人認為打成平手。

亦有分析指特朗普表現較差，道指期貨由升逾100點轉跌，恒指升幅亦由電視辯論期間曾經升過500點，中午埋單收窄至273點。

觀眾睇完辯論後又有咩感想？CBS民調顯示，69%人表示心煩；19%人覺得悲觀，只係得17%嘅觀眾表示，辯論傳遞咗有用信息。

首場大辯論小統計：
- 講話時間：特朗普約39分鐘，拜登44分鐘
- 主持人提問：特朗普18條問題，拜登14條；追問特朗普15次，拜登4次
- 駁斥對手：特朗普15次，拜登4次

爭取連任嘅特朗普同拜登例牌針鋒相對，特朗普多次打斷拜登發言（CBS統計話有73次），拜登亦怒叫特朗普收口。

兩人討論有關經濟嘅著墨不多，主要集中於稅務、最高法院大法官、肺炎疫情、種族暴力、氣候變化等議題。

特朗普強調對企業的減稅措施以及股市上漲，有利經濟在疫情中反彈，又批評拜登計劃終止減稅措施。

而拜登則提到在擔任奧巴馬政府時間的副總統期間創造大量就業，認為特朗普上場時經濟蓬勃發展，但特朗普一手將經濟摧毀，甚至在疫情爆發前，製造業已陷入困境。

拜登批評特朗普在疫情初期冷處理的做法，認為只有在股市受到重創後才開始向公眾通報疫情的嚴重性。

特朗普亦反指自己及時封關，若拜登當選只會來自中國的旅客入境。

較早時《紐約時報》報道特朗普在2016年及2017年僅交稅750美元，拜登亦以此攻擊特朗普，稱自己上台後會調整稅法，將取消相關的減稅措施。

不過特朗普反駁，自己一年繳納3,800萬美元的稅款，而另一年則繳納2,700萬美元的稅款。

橺橺

其實單睇環保政策，trump 根本係嗰啲只求利益，唔保護下一代利益的廢老。股市賺錢固然好，但全球暖化係會影響我地幾十年...

當叫左兩次雞囉

屌動物?

升多日俾我走貨先唔得嘅

跌到仆街

支那搞核電最環保，你搬去做大灣區人啦

909？

909 點輸

龍軍提早放假

跌撚完未呀

愈跌愈多

講緊美國關支那撚事，去支那住就唔受全球暖化影響?冷氣軍師唔撚使出街啊?

龍左兩日一日就跌返晒

如果我美國nigga我都會投biden
minimal wage 成 $15
去賣幾個鐘KFC又可以smoke weed

Smoke weed everyday~~

kfc會加價

今日點部署好

有Double tax agreement

唔好跌咁快 比我盤前走哂啲貨先ok

員工偷食唔洗錢

出糧入貨第二日又插on99

Sh定止蝕好

1811？

傳說中既lower low係咪要黎了

美國大選會唔關支那事
拜登贏左咪同中國共同研發核電，咪冇全球暖化囉
幫你abstract左成個process明未

molamola
好彩石子panic sell咗

個倉有一隻光伏 唔知田雞頂得耐啲定佢頂得耐啲呢

仲有冇人反對石子

石子一早空倉

四點人踩人 各位準備好安全帶未

洗唔洗咁悲

先2點 仲要跌得1%

人踩人收工

架車都爆炸 攬安全帶有用麼

石囝今晚上神台

1.4%啦

閪石佬害死人入場搞到熊市

溝

今晚跌10%

有冇source啊7頭，po 條link上黎證明 「拜登贏左咪同中國共同研發核電」囉

風火輪+1

石子空倉又嬴

今晚起碼跌3、4%

12點debate完
2個鐘跌1% 今晚9點幾多%

點解石子一早空倉，今晚準備吹奏

冇賺冇蝕，屌佢咪撚炒股啦，做m記搵得多過佢

依兩日可唔可以落返去上星期5支燭, 俾機會我入貨

酒呀

新人有新人9叫
舊人有舊人笑9石村長

風火輪又轉啦

仲有兩個鐘

佢入場害死人
輸左0.89USD
閪石佬

琴晚空左少少倉, 升就再清多少少, 跌就sh
呢個年尾好多變數

次次都係夠期入貨第二日就插，洗唔撚洗咁呀
搵次比我開開心心唔得既

仲咁樂觀 之前單日跌500-600點
期貨係有v下
依家直接插 今晚真fomo put

承認操縱市場，摩根大通同意付 9.2億美金罰金和解

恰我地老散

大家冷靜d

俾返d錢我

Short Put執石仔都好過坐係到蝕！

字一色
四暗刻
雙倍役滿

多左咁多人唔用不推文，今晚酒啊！

跌咗1.43% 個倉食兩棍，開始蝕profit

想加qqq

中撚咗滅世棍喇
屌你閪石害死人

屌我d gld

加TQQQ

你學識不推文先學撈貨啦

未停過

啲罰款我地連登仔分到幾多

ching chong，不問價沽貨呀

你個風火輪轉快左

一早話熊市
道指二萬見

不如買sqqq

L巴要出黎啦

今晚半倉sqqq who join?

有齊 屌你老母 算唔算大4喜

美聯社報導，美國金融監管機構和司法部指出，摩根大通交易員過去 8 年來使用「幌騙」（spoofing）手法。

所謂「幌騙」手法是指交易員對市場發出訊號，但不打算以這種價位買進或賣出，卻意圖影響市場走向。

乜原來呢招有名咁威
屌你佢啲股票目標價都係咁撚樣
仲唔捉

熔了吧 如無意外

交保護費比政府 , 合法玩9 傻散

可能妹成個月先出方向

幫我頂住先

大4喜碰東南西北wow cfu

究竟幾時拉9 微訊女

老散心領神會

俾埋你
三倍役滿

轉做 屌你老母

屌，唔通你拉麵神

fatfat

Tsla逆市上升

升返，無事了

又多一個巴打痴左線

有冇人鋤Dee

幾錢隻

唔賭

垃dee今晚至少跌400！

所有反彈都係逃走機會
踏入技術性熊市

邊個platform鋤？

利申 賭俠

不如玩潛烏龜

咁想賭過大海仲快

渣打銀行系統出現嚴重錯誤。多位讀者報料，昨晚至凌晨出現多筆未經登入及核准下的離奇「自動轉賬」交易，由渣打轉賬至馬會投注戶口。據了解，多位網民有同樣遭遇，有人更表示「被轉走」金額多達數十萬元，本報正向渣打銀行及馬會查詢。

Ken（化名）透露，在未有登入馬會賬戶及作出任何轉數指示下，系統竟自行向渣打銀行發出直接轉賬指示，三度「自動」調走資金，合共13,500元，至香港賽馬會賬戶，直至渣打戶口無足夠結存被扣除才停止，但其馬會投注戶口卻無收到入賬資料及記錄，結存亦無相應增加，形容是「賭博多年首次遇到」。

另一讀者曾先生（化名）表示，昨日突然發現大約20條不明交易，金額全為500元或1,000元，涉額逾萬元，「我睇住成晚，見到結存係咁跌，又無入賬馬會戶口，我驚到要轉走啲錢畀朋友，仲落街撳走啲錢，全晚都瞓唔到。用咗渣打廿年，真係好離譜，咁大間銀行都出現系統問題，至今無交待過一句說話，我已經向金管局投訴」，事隔一晚，他指出「被轉走」金額已全數存入至渣打戶口，「雖然最終無損失，我精神受損，都想向渣打索償呀」。

我都想投訴sofi 索償

Ching chong

徒萬二

過大海搭成個鐘船 未計出碼頭個程

爆薛哥, 你好

L子幻2 勝利巡遊都未搞

見村長未蒲頭
我幫佢講住先

今晚係咪有平貨執

去到年尾都大特價

石派抬頭

Island top 希望今晚生性

2個鐘就1% 今日7%溶斷指日可待

食神
不斷減價

等緊你立flag

跌停了

今晚收綠我幫你切

風火輪：石巴一早空倉先係笑到最後嗰個！

我幫你捉住佢

依度打十番幾多？

MM派覺得係侵侵贏

有個問題 辯論完 期即插
咁美國人點走貨？

4點早走過老美班友

納

又要屌番小西SH輸PROFIT

沽期對沖返現貨

10500又特價

等滅落10000

點解次次買期指都摸頂

Fall guy. Gif

辯論完一野插落去
外國新聞係唔係都話拜登好過侵侵？

得你懂我

可唔可以幫手買SQQQ

到時變小雞肉

分分鐘又撚狗

入厕所打個飛機發泄下算啦

小小調整就叫曬春咁
真係唔知咩事

不嬲係咁升2%=無升
跌2點=熔斷

講返個辯論，明顯2on1 , 主持擺明針對侵侵
支那燈講野冇point ,淨係識話 人地no plan
當拜燈dead air既時候主持就轉話題

咩事

我諗除左連續4次熔斷+負三位數油價之外
無咩情況難得到呢個世代既投資者

sh又開始蝕profit

President trump president trump係咁聽

支那燈表現好過預期，所以咪佢贏

一有根本呢d terms，已經唔洗討論

全球暖化左膠已經唔敢講，佢地update左叫氣候異常/極端氣候

入TSLA搞到市趺
好嬲

有機會既 到半夜又升番呢

biden無出醜
trump無 tko

等於trump輸

index vix 過100

或者好似我老豆咁, 唔投資, MPF 全保本, 先係王道

正確態度

五線石傳人

有冇另一隻

Tdoc，4:00直屌今晚225

President trump he’s no plan x N

要有強國射核彈先有可能

簡簡單單買廢老先係王道

垃圾

尋晚都話50%倉
進可攻 退可守

我仲有100%margin 買sqqq

驚閪

呢隻閪嘢升一日跌三日

升就買Sqqq
跌就買Tqqq

麵神話入真係會入架

呢隻都閪係咪升足一年先唔閪

點解左膠唔敢講全球暖化睇唔出有咩科學證據否定全球暖化

如果真係妹市
咁玩係無敵

又彈少少
準備再插咁

外星人入侵地球

唔係喎,
一早應該坐耐少少

星期五放咗twst

全日都無曬心機,係時候退出股壇

聯儲局主席耶倫：有生之年應該再沒有金融風暴

周雪君 2017/06/28

風火輪啟動

飛巴 tsm肯爆上未

小西搞到心開始蝕profit

妹子你有幾環保？

我幫你地用文字表達返progress
好快就去返
小西好波
好股一定持續大升小回

係就好
唔想變成手蟹貨果個

開始有新名

可能直接飛站去
有冇搞錯
小西搞到人開始蝕profit

同一個師夫

Skr

三倍速風火輪

屌 我日日唔開冷氣咪深深感受到近年温度升左幾多囉

好簡單你去天文台睇每月平均氣温，就知近年香港暖左好多度，上個十二月講緊平均19.x度

港元電子化

你老豆先係石仔嘅師傅

勁過五線石
唔使出出入入輸手續費

2008果種熔成年
而家熔一個月就熔左一年既時間再recover

咁日日開冷氣咪得囉

科技始於人性

唔開冷氣，無啦？

石仔, 你好學唔學

鬥黃

石仔: 話左架啦 好彩清左倉

海洋温度上升，黎個特大風暴，你估香港會唔會出事?
講返美帝，每次墨西哥灣黎個大風暴都勁多經濟損失

我成日覺得依家資訊流通快左, 搞到D野都行得快左
已經好難用以前既野黎比較

石仔都未夠徹底

今日本身升 到星期四五跌
依家連跌三日

一般調整overshoot 4x已經到頂 (一日半日)
依家已經>30
無咩水位

VMware和NVIDIA推出新一代混合雲架構，讓AI造福企業

又要跌了nvda

日日都話清倉 好似佢日日玩sp tsm 死得啦

dllm 係咪我零用電先有資格屌trump環保政策啊? 你唔係美國公民又談論美國政治?

石仔: 屌 入左貨啦 (兩股)

FED 注入liquidity 夠快
如果唔係d債火燒連環船
有排燒

石仔學到8 9 成

英國好似可以沽蟹貨對沖個loss唔洗交稅？

可以net loss仲可以帶落下年用

究竟debate有咩咁值得投資者恐慌？

驚兩條廢老講錯野？

個世界太悶
求其比啲理由等啲人驚下or興奮下

今晚U升返上102 俾我走我扮U又點話

Biden performs well → increased winning chance → his tax policy sucks → panic sell

SH派: 根本係大户realize profit, chok兩下想扼我貨.
利伸: SH派

今晚所有非拜登概念股 一律插5%

唔緊要，唔洗扮住

發夢見到u 85

twitter 見到人話同trump 一樣無交稅
因為股市輸錢

下...........唔好嚇我啦...求下你

Milankovitch cycles

地球暖化/急凍係必然有cycle，人類睇得自己太大。

而且，太陽演化會越黎越熱，所以個trend係會向上

Lost carry forward 根本係standard practice

輸五皮啫，你屌一晚都冇左

Gif 板

計埋其他,依幾日輸左廿幾萬,唉

個人體感同濕度有關

你不如收手啦 你似派錢多過買股票

屌少四晚

Good news都跌

on99
美國製造咪環保囉
中国製造排污亂鳩咁排
投拜燈啦
無人控制到中国
提早世界滅亡最撚環保呀

人地白武士嚟㗎

你講到咁

連鬧交都唔係關美股事

仆街 我9月跌撚左70萬

諗住3年內追到數當我win了

不如俾我算啦
反正都係輸

你不是手足

鮑鮑 : 比你知我係邊個一定唔敢串我

石仔學到足嘅話，我地以後唔洗見到佢啦

P仔今晚唔好睇市打機啦

唉屌,唔知有冇下一隻TESLA 俾我地追返數
又想ALL IN一隻了

P兄好慘 成日摸頂

乞依兜搶野食,你個仆街

今晚比你打機贏返哂啦，唔好唔開心

今晚想破戒了,好嬲

我啲MPF真係全保本
未得閒搞

FCEL 2.56 仆街

要先攪清楚點解個海溫度上升，能量由何來

你都贏唔到我地,算la U

保囉, 豬少即贏

條友乜9呀

忍住都可以好嬲

正

冇事 彈到仆街

小西好似包尾

Moderna 98 仆街

性交轉運

重點唔係侵，係china joe健康表現

可以gel頭了

你享受嬴錢個種快感姐

送頭師vs摸頂師

自然氣候cycle 難啲解釋工業革命後一二百年內的巨大温度上升

又例如點樣否定温室氣體增加，繼而trap more heat 的論述?

環保膠

串到

真 啲人吹到會講講下野恰眼訓咁

撚鳩你地咋拜登

你都覺得需要是咪?

棍升

算吧啦

你個人點慳都救唔到世

不如學李白咁講 活在當下

是，但一定要有包膠先有效

今晚應該都係妹妹下
撚狗咁

你屌泛民唔代表你要投建制 你同班廢老話「美國警暴夠好嚴重，香港警察做得無錯」有咩分別

Tgt

U今晚解禁
85樓下先買

1/. 有影響，但是否signicant?如何證明？

2/. 唔用石油，用咩？太陽能？太陽能源件嘅生產要用好多有毒科學物，例如HF，環保分子唔提，水力發電？咪變左支那大壩咁。風力又發唔到咁多

個人慳又無用，美國唔減排又可以賴支那，咁搞法邊個要負責

咁都要每人出多分力架麻，所以我好支持提倡環保既人自我了斷，地球先生壽命就會延長架喇

本身左膠係用另一樣危險野代替另一樣野

全球暖化唔係話無

只係其實果個濕鳩協議要美國揹曬上身，但係支那依個最大嘅排放者就因為發展中國家就可以唔洗揹咁多責任

咁對美國好唔公平喎

Btw 美國係侵侵治下都有environmental policies

冇事了

不嬲都知

有病唔好食藥，你冇權殺死病毒，否定佢地生存權利

小西好野！
好股只會大漲小回

P巴 打下機好過屌女啦

Your gf is watching you

仲有47分鐘, 又要受死

打機都無心機

一睇就知佢無料到喇 買咁多隻股 大包圍

所以咪解釋點解侵侵咁撚抗拒果個濕鳩協議

virus lives matter

你知我知三叔都知

All in arkk del app

接受好意，抗拒誘惑

環保得嚟柒中国D排放假㗎
溫室氣體度度都禁晒，得中国偷偷地排放
關稅令中国製造業收皮就係最環保
好過你食幾多舊未來肉

果條友唔知呢

唔好咁啦 我地陪你傾計

咁好

支持環保係一個問題
點樣支持係另一個問題
係咪一咪靠派錢（而無監管）就work?

搵發達國家搞協議制裁晒所有未達標國家又得唔得？

一向都有個問題係一味靠派錢做嘅國際大佬係水魚定大佬

搵邊個諗住

全世界學者都普遍有共識，人類活動極可能係全球暖化的主要原因。我自問睇唔明啲paper，但根據我對統計同化學概認知，我覺得個論述係合理可信。如果咁多學者政府都講緊大話，咁佢地有咩目的有咩利益?新能源生產者既影響力大過班傳統能源生產者? 我睇唔出。

如果新能源帶來的污染係更少/更可控，點解唔轉用? 我相信新能源的污染問題未來會少左，而且石油始終唔係取之不盡

屌女巴買咗咩？
冇記錯你都係兒子

今日仲入唔入pltr好

on9 叫支那減排先囉，咁鍾意環保

震完

the Trump administration policy is for the US to attain energy independence based on fossil fuel use and to rescind many environmental regulations

無事喇

有冇人認真研究過rkt?

2.1 public offer

[member]

真有錢

你點知的

我寧願交稅都唔想輸錢

三倍滿

諗住升上$20,屌

其他人做錯唔係你跟住做錯事既理據 你試下你洗黑錢同個官講0005都洗黑錢，睇下佢接唔接受

1V 5

研究嘅結果就係：都係唔好研究落去了

我試過，但放棄咗

你無擺個心落去

太小街貨 冇莊肯拉
26 揸過上33
溝到落21 放棄左

第二日唔洗落樓

棍落

兩樣嘢嚟
差好遠
三倍役滿 係6000 12000
三倍役滿（如果玩三倍嘅話）係 24000 48000

利申 未試過三倍

SQQQ MONSTER

但係in return 佢係唔同行業有different measures,尤其是oil industry

哇巴打佢33直插都唔走

朋友話我知咋

小西有無研究gdrx，個business model幾正

逃生門即將於30分鐘後開啟

Sh派點L知隻野升市跌 跌市再跌

我的朋友就是我

ME TOO

好友 出黎gel定頭

嶺上同海底係on9役
試過同新手fd打 明明無役食唔出
但一個海底就三倍滿
喊出來

用手轉手機

呢條片用U既engine整，勁靚

大家仲唔快o的買U

你又有貨咩

P巴你買咗？

細聲d啦

AR VR世界時 ， U已經係飛龍在天

由連登仔 想70先入

走撚左佢算啦 等佢上21都等到下季財報

靚唔靚今晚都係熊一

咁ching要界定一下咩係"做錯事", "做正確事", "做環保事". 3個情況可以同一時間同一個國家出現. 就個人平民身質素睇, 中國好難比得上美國wo.
仲有現實世界無法官, 你睇下香港就知.

FB

好難啫仲要得一翻

你睇下街貨 以為貨源歸邊會好啦
屌
原來唔撚係直頭冇人理

今晚不跌反升 會點

多謝你墊底！

panic buy

已高追

唔難啦
癲起上來真係可以寶牌累計役滿
所以我係信打牌有新手運

SH

夾爆淡友

蟹左好耐,最慘係叫埋朋友一齊買

小西今晚一定追過你

asml 都關事

試過dora8

長J 呢隻。

上年有個客tsla未升時入咗成億港紙，一注獨贏tsla, 係3月大跌市走個一轉，仲低位上返黎全入返兼加注。
個倉已經發達。

有時一注獨贏唔係無可能

歐洲三傻冇特別
今晚唔洗鏞

高追再棍落

ASML 通殺
cloud / pc / console

以前公司有客獨贏QQ。

跟住同同事講倾 所有人都會話人地運氣

邊有咁多運氣

呢條片好耐啦
但UE係light 同 physics 方面 unity都未好追得上
細節位好多都睇得出

最癲試過對家12番棟喺檯面
個樣仲想追4槓子 嚇撚死人
好彩食唔出

正確

如果股票及通漲突然急升， 可能會突然變加息。

不過宜家樓按有cap ， 應該無以前個支歌仔唱。

突然爆破

我今晚排第一

2倍都未試過不過食過九連

我知啊，上網睇過比較其他engine
但呢個板塊有發展潛力

無光刻機，我地只能打飛機

自己一個玩有機會

人哋等緊你吉佢

Set左tsla 400 nvda 500 sq 155

最少要四個

有冇美股天鳳場

真
整高階game 一定係unreal engine or 自制engine

留join

呢個板塊最好時刻係五年前呀

止蝕師

今晚繼續睇tsm

我就係睇左unreal同u既比較，我外行人都睇得出有分別
不過照買少少玩下

咁係
我都係遊戲性>畫面既玩家

酒仙

御3家有4個
5色隊有6色 是常識吧

依家都唔差

九連真係難
誘惑好大
好多時候諗住細細哋食咗佢就算

有冇巴打幫手接

笑撚左 SQ今日

想跌都難

咁買OXY 都得啦 打機都要用電

本身諗住有得食就食，點知就有一家打中九連個隻btw我唔係純正叫九飛個隻九連

巴打

留意到你都幾重負能量

005啦 課金出糧都要戶口信用卡

我都覺

不如你比返錢我 我走ok?

仲有9分鐘, 噤多位巴打, 準備好受死未

佢嘅型態唔好，無謂SH

NO

準備

今日就突破俾你睇

佢都兒子feel
老豆做經紀
差極有個譜

通常槓完發財開白板果啲
即刻9沖有牌就上

但佢睇一萬蚊睇到好似世界末日咁

條陽燭廢到

其實如果分差大都係要做大牌有領先想過莊完局就事旦食啦

4點賭場快將開始

一係大佬你走 ok?

你都明槓完副露左梗係有牌就要

5 分鐘

Among us

睇返閉路電視

1場debate 就怒跌

俾返錢我我就走

可以暗槓立直開多隻白板

試吓男人睇吓會唔會好啲

unity 4分鐘後滅世

P巴隻U幾錢止蝕

忘兄你把口都幾撚臭

證明你係常客vip 中秋唔好忘記佢地

哩啲係咪就係叫談笑間,股市灰飛煙滅

想打

SH 驚閪75溝佢老母閪

U stronk

又跌

Set定價 準備走鬼

今既跌返ipo價 買身家

用手刻囉

唔好啊

米雕中國國技，驚閪

唔一定要aaa大作有時獨立作品仲大市場

呢個係盲目相信權威，100年前科學家話太陽係煤做燃料

其他任務做唔做㗎
成日都係得我做
好多人行行企企

Tsla 德盤先跌0.5%
Panic sell jm9

唔緊要啦
反正契媽買左，跟佢買少少冇死

來熔斷派對

AAPL暴跌

逃生門

愈跌愈買

兩睇啦
雖然依家排最多係developing
但係developed以前都係排咁多 計lifetime 佢地要做野都無野好講 尤其佢地做到多啲R&D

不過認真嘅話吵無用 再唔做野一齊死

用砂紙自主研發

U排88第一注先

逃生出口的一線光

唔怪之得我一早block咗佢

tan 40未

Tsla 唔會跌太多啦，pton 諗吓做sc 先

420蚊底咁快穿左 (兩日冇睇

話撚左tsla panic sell
班傻散冇腦 開盤放411

英國第2季經濟按季跌幅歷來最大 但高於初值

英國官方數據顯示，當地第2季國內生產總值終值按季下跌19.8%，創歷來最大跌幅，但小於初值及預期；第2季國內生產總值按年下跌21.5%，略低於預期。數據又顯示，英國第2季經常帳赤字28億英鎊，高於預期，但按季減少近87%，期內企業投資終值按季減少26.5%，按年減少26.1%，兩者都小過初值。

2020-09-30 15:56:22

哦

忘巴經典 52 tsm 政治市 賣出先

其實作為星斗市民減得嚟都哂氣
一程私人飛機都多過你一年既量啦

玩過civ6就知自己塊地冇事既話緊係瘋狂排放睇人仆街

你今次又衰咩

走鬼啦

then?

忘巴高手黎tsm 政治美國建廠成本高 中美戰無運行，放咗去買intc

一放tsm爆升， 一入intc

Rkt 真係有咁淡咩
睇財報唔似咁差

Tsla 明明雙底仲要最近嗰底高高前底
而且成交減少 flattern 應該要加貨

咁你點睇TSLA

tsla跌得仲少過納期

就係因為咁 所以地球已經收咗皮

買過就明

咁攬炒together

一律建議買我對家

On9，又借d意呃貨

近月tsla高位係460，又驚閪？

我都睇唔明，不過佢好弱，我就listen to the market

跌極都有

我玩偵探流
跟出跟入可疑人物 投走哂殺手贏 唔做tasks

成日比人殺

Tsla 逢跳水加倉就啱

5年後睇吓隻U幾錢就知你啱唔啱

又話金溶

英國9月樓價創4年來最大按年升幅

英國按揭貸款機構Nationwide數據顯示，當地9月樓價按年上升5%，高過市場預期，是4年來最大升幅，按月上升0.9%，同樣高過預期，反映英國樓市在防疫封鎖期後強勁反彈。

2020-09-30 14:49:02

個個掃貨

好痛呀

今晚又跌

咁又唔好，師兄唔好曲解我，跳水加貨尋死路

有84貨 對佢幾有信心

飛巴走哂U 了

FB 當年有幾多人 問 佢點賺到錢

今時唔同往日，依家啲科學證明方法嚴謹咁多，你要全世界一齊造假難啲。

用你個邏輯，基本上我地可以否定灑所有專家講既野，例如你又點確信你信奉的權威係正確?

滿倉U

宜家 越黎越多人玩遊戲 廢佬都會玩

u咁快交易得啦咩
唔係開盤先解禁咩

好明顯我就有少少貨係手

小西SH緊？

跌多D 我要上車

流通股太少 無得炒

堆香港人

英國9月樓價創4年來最大按年升幅

英國按揭貸款機構Nationwide數據顯示，當地9月樓價按年上升5%，高過市場預期，是4年來最大升幅，按月上升0.9%，同樣高過預期，反映英國樓市在防疫封鎖期後強勁反彈。

2020-09-30 14:49:02 RTHK

點呀，相反喎

酒牙
唔好阻住我溝貨

你係自己唔夠貨定太多貨

傾日本牌
今晚有冇人一齊打天鳳

用腦的人都多 睇通香港未來

香港人點去大英帝國買樓做桿杆

同香港一樣 樓價Gogogo

留名觀察

Crazy guy

到真係大跌夠唔夠膽上車先

仲唔係香港人

會買少少玩下
jfrog唔知有咩咁吸引但升到咁
好dotcom feel

盲目相信權威，係指人無認真審視權威所言的邏輯，證據，可信性就相信佢。既然你無足夠理據否定全球暖化的邏輯，你咪都信盲目反權威?

咁又唔同意 你唔可能一晚改變習慣
依家食得多外賣咪盡量唔要即棄餐具呀個啲 如果全部人都做嘅個需求無 啲膠就唔會用黎做餐具啦

依家唔習慣 唔通聽日同你講“有新科技 條件係所有人都唔可以揸車 用即棄野” 你會即刻做到?
因為其他人做緊所以自己唔做係幾弱嘅argument

今晚唔係屋企

會肥的

EPICO

舉證責任
申：對呢個議題冇意見

thanks

係叫你唔好盲信權威 自己唔識聽下就算
d fluid simulation 轉少少 parameter 就可以有唔同結果
大部份modelling都係一樣 公佈出黎結果可以因為一男子原因而改變

減肥一件事in<out
除非突破到能量守恆，唔係一定會瘦

賤種石一定要每一日開市前都屌撚到條契弟上天花版咪比條M額狗出嚟遺禍人間。

契媽冇買U, 應該賺夠走哂

好！！一首100點

溶斷期ME都有上車 而家呢D算乜野

應該好撚多香港人走咗/走緊 下年如果有數字出黎應該嚇死人 隨時係幾十萬人

唔識咪唔得

點解係咁追擊佢

arkw有0.78 k無

巴打同石仔有咩深仇大恨

無錯 仲可以分身家

係的 我會好開心

最愛的人傷我最深

個個panic sell就係入貨時期

arkw 有 U

why u gum hate 村長

你死左未

市前紅 開市龍
阿婆都識玩

tsm 呢幾日成交膠著 陰向上 代表咩

冇脂肪 即係冇。。。

飛巴，我地focus 係 U 度

開市熔

aapl 會唔會落去$96 果個裂口

今次我唔保你
你自己面對喵BA

Pins
有冇人買